區議會選舉 一票不投保皇黨

為咗下一代
為咗失去前景嘅年輕人
為咗失去性命嘅人

你嘅一票 可以令到年輕人
小流一滴汗 一滴血

不要讓我們的年輕人失去希望

一票不投保皇黨

黑警為所欲為
港人反抗自衛

護民主，去投票

愛民主，投民主

「一票不投保皇黨」宣傳效果唔得
要簡單易明，淺白